攬炒炒佢老母林奠

其實宜家林奠推左個緊急法都係想迫我地攬炒
佢講到明話要拉晒所有搞事嘅人
咁下次再有衝突嘅時間不論和定勇都要保住前線手足
唔可以再自己跑走 要拉就拉晒200萬人

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

推